"Wat moet er met jou worden gedaan?
waar?
wil je veilig zijn? "
"Lieve jongen," kwam hij terug, "er zijn vermomde pruiken te koop voor geld, en er is haarpoeder en bril en zwart kleding, - korte broeken en wat niet.
Anderen hebben het veilig gedaan, en wat anderen hebben al eerder gedaan, anderen kunnen Agen doen.
